拜登水泥隊上水警報

美中會談開始 蓬佩奧踢爆中共「戰狼」戰術

#51 回覆

連登不嬲係拜登水泥隊本部

係

呢排好多

支持拜登 支持泛民 散播恐懼叫人移民
其實一直都係同一班人

唔不停散播絕望
泛民班友凱旋回歸俾返一滴希望你地
你地點又點會撐佢地加入２０２１立法會選舉？

四方閪放哂風啦

支持拜登其實真係無咩問題
最撚憎係左癌姐

一早block撚左啦